今日同64有咩分別？

真係好嬲呀！！！！

真係好撚嬲

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

我地仲可以試下上街，返去6月模式，先訴求，再衝。